強 烈 要 求 城 巴 聘 請 失 控 巴 膠 駕 駛 屯 門 至 深 圳 灣 B3X 線 ！！！！

點解巴士翻側唔係發生喺B3X線！
一架車翻撚哂啲蝗蟲出嚟
壓鳩死佢地就啱㗎啦

臨近歲晚，我屌佢地班仆街
搞到成個市中心都係篋
行都唔撚使行
成幾百個個人排哂出嚟路邊

真係恨不得成架車拋哂佢地落高速公路，壓撚死佢地

上面有幅圖抵死拉條欄出嚟圍住啲篋。。
條路唔撚使人行啦
簡直係垃圾商場

上次夜晚見到百鬼夜行

鼎力支持！！！

我唔係咁諗,
我希望車上既蝗蟲無事

車外既死鳩晒

就係想死撚咗佢嚇到班蝗客唔好落嚟屯門

真係炒左啲口德撚咪一樣全面進場

唔支持都唔得 皮已正

Support!

我贊成！

都可以

呢個我又覺得諗得過

最好成車蝗響深圳灣大橋直衝落海

司機要穿定救生衣

練定落海前跳車！

定係降落傘？

你真係以為坐完出嚟唔會停牌？

又唔係永久停牌

好涼薄呀！！！！！支持！！！！！！！

但諗諗下又怕剷上行人路撞到無辜既屯門友

你唔撚驚成車蝗抄車，林鄭出嚟話每人賠三百個呀

好難唔係喎

會唔會有人唔小心路過倒瀉啲果汁甜嘢 落佢哋啲喼度

B3x真係誇撚張
成個屯門都係蝗